達叔啲舊戲真係睇幾多次都笑得出

呢啲真係天分同努力, 唔係而家咩黃色偽人杜狗嗰啲企喺到講句「屌你老母」「劉德華係藍嘅」就用黃色道德綁架逼你扮好笑=.=

連登仔多數比較低質，唔好介意

有料過遊學修條撚屌好多啦

游學修同佢班靚真係頂唔能蒲=.=

依家應該係時候到祥仔接達叔班..